建議立即處死潘太

日日搞埋啲小動作都唔知博乜係咪想挑戰政權？日日迫9佳仔自首 吊你老味 要迫就唔叫自首啦 玩完未？

上天有好生之德. 點解要迫死神童佳.

死者已矣.

同佳仔上台隻抽MMA啦 打死無怨 比機會你報仇 打完雙方唔準再追究